用香港邊間網絡商夾三星 Galaxy S9 上網最快

Samsung 公佈 Galaxy S9 與 S9+，當中一個「黑科技」就係支援 4.5G 5CC 技術，即係同時支援接收 5 個 4G LTE 頻段，令最高上網速度提升！今次香港用家唔再得個睇字，因為版主收到風，三星香港已跟香港網絡商測試 S9 在香港運行 5CC 網絡，仲唔止一間咁少！係咪成日話自己上網最快嗰間？

錯了！今次採用 Qualcomm S845 CPU 香港版本嘅 Galaxy S9 / S9+ 係可以支援 4G LTE 5CC 技術，但係一定要有 TD-LTE 頻段，無嗰間，無份！咁邊間有份，咪就係有 Band 40 2300 頻段嗰兩間：

包括 CMHK 中國移動香港及 3 香港

而版主收到風，未來呢兩個網絡商嘅用家，透過 S9 或 S9+，可同時接收 Band 40 (2300)、Band 3 (1800)、Band 1 (2100)、Band 7 (2600) 四個頻段，五個 Slot 訊號，最高做到 700Mbps 上網速度。 不過又說，其實無 TD-LTE 頻段嗰間網絡商，即係 csl. 透過華為 Mate 10 / Mate 10 Pro 都做到 800Mbps 最高上網速度，咁你想用極速，你會揀華為，定係 Samsung 呢？

明串數碼通

CMHK都夠膽打飛機
喺地鐵上到網未？

其實4G全速已經好快 要咁快做咩
不如整到地鐵都收到重實際

有band都冇用
收唔到
CM

似串csl多d喎

佢有寫csl 無tdlte,亦都預計csl x s9慢極有限
重點：數碼通喺邊到

csl咪一鳩樣

SMT

咁撚快有撚用咩
d電用一年就倒水

講真依家手機上網再快其實冇乜用
當然唔排除以後會有用

唔貪心, 你畀到穩定嘅100Mbps就夠

搭地鐵有10Mbps 都已經偷笑

預咗你班人課金

唔好下下講地鐵先
地面行緊既話
穩定有80都偷笑
一震果個700mbps 分分鐘又係篤數篤出黎😂

smartone

全部都只係理論值
除非你企正係發射器度,否則實際一條Brand都平均都只係收到30~40mpbs左右
我估行到齊5條都係200-300MPBS

5G都就出啦

5G現時仲係起步階段,要小都要2~3年先開始會普及

企正天線+單一用戶
再加埋CA同256QAM 仲有4T4R 實測係做到

1010

手機呀傻閪
全速夠你出街down av啦 要咁快把撚呀

成日講幾快幾快，平時出街都收唔到100mbps，部機支援1gbps都冇用啦

Speed vs stability
同埋4g 好普及，要求收得好好正常
5g未普及同埋新機先support
而家嚟講，5g 點快對用家影響好細
當然5g 開始普及，4g同5g做分流作用就最好
用家最受惠